Rose Ma X 東京熱

識笑都係咸濕仔

認真問,係日本邊度??? 如有幾會,真係想去呢度朝聖下

由細到大都覺得
其實咁細個池都游唔到水

由細到大

唔識笑
有冇懶人包？

佢去做女主角？

( Show Blocked User - 最初的心 )

見佢IG真係落左水拍寫真

擔上山用嚟透爐一流